放棄美國綠卡回國的她 網上留言遭滅門式打壓

2020-06-10

內蒙海歸碩士王然姐弟救親事件持續受關注，姐弟因不斷發聲近日遭警方抓捕並刑拘，王然因正藉哺乳期而獲准取保候審。官方目前正將案件政治化並企圖封鎖關注聲音。（黃小山／程文 報導）

海歸女碩士王然週二（9日）以「王然救父」為題發佈文章稱，父母被抓，弟弟昨天剛被帶走，放棄美國綠卡回國的她遭滅門。

全文：

笑還笑，香港將來都會變成咁

抵撚死

社會主義鐵拳

左同右同一個人黎?

係

差咁遠

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

老咗10年咁

知喂緊母乳比佢保釋 咁有人權 有人仲佢中國冇人權

好似係

求仁得仁

中國生活同美國生活既分別

返到中國即刻變隻豬

由一個靚女變左隻豬咁

中間經歷左啲咩

認同，上面成班鄧佢慘，小粉紅值得同情？

生完BB

我無阿，我好奇做咩佢變成豬咋

咁佢講咗啲咩呢

愛國為左求回報姐成功了

我愛黎明

點解肥左咁多？

食野求撚奇

滅魔棍一家呢

所以點解要捉佢
敏感人物？

佢老豆好似放數過喎

都唔係咩好人啦

道別香港 為年輕人啟程往華盛頓 | 袁爸爸 袁弓夷

佢以前點小粉紅法?

落妝

她也曾經和來自台灣的留學生爭論，為中國的人權問題進行辯護，用她的自信和自豪感去說服對方。

豬狗不如

通菜牛肉

報應

p圖既威力

你噏乜尻？

打錯字

Rap

咪係 都是黨給的！！！

同問

愛國小粉紅？？

前因後果乜鳩都無 完全唔知做咩事

天堂有路你不走

有錢出國個班個老豆都隨時會咁唔係黑就黨最少都奸商 winnie 一回血就係咁先

餐餐食元素週期表

小粉紅應有的下場

抵死

佢老豆係大粒收數佬，畀共產黨回血劍，跟住條女上網聲請，全家畀人塔翻去

呢單保住行車距離

我都想講呢段。

原來人權問題可以用自信同自豪感辯護。唔怪得大陸人話中國冇人權問題啦。

本身都係吸人血

我相信、我認為、我唔知、我睇唔到

咁撚想做支那人哋
抵撚死唔抵可憐

讀到master 果然聰明

支那種被狗咬，幾好睇

其後經營民間放貸業務的父親王永明遭當局以打黑罪名拘捕

黑吃黑啫，係支那做得放數喺中共入面一定有保護傘，甚或自己係其中一員，佢果啲都唔會做乾淨錢，佢自己去美國讀書，都係典型中共人為自己家庭留後路，仲自己投羅網

所以中國維權po ，笑吓可以。求仁得仁，

海歸派為中共帶來熱錢
愛國就係要為國捐軀捐身家，助中國打贏美帝
不過中間俾中共官員貪走左就另一回事

係時候享受下社會主義鐵拳

老豆咁難得送去外國避開中共，佢竟然放棄美藉走返中國

放咩棄，9成係唔批

咁佢係孝順嘅
不過俾支共洗腦洗到覺得支國有人權同法治啫

佢老豆有冇洗黑錢
咪下下聽到被公安捉了就可憐咗大陸人啦
呢個大陸人身有屎啦

你呀媽係漢奸 你老豆係走狗 你呀爺係賣國賊

支那d罪名 聽下就算

弱智啱做中國狗

有人唔做做支那賤種

支那人沒有一個是無辜的
佢哋講嘅嘢聽下就算

左邊係P圖， 右邊冇

右邊先係真身。。。

她也曾經和來自台灣的留學生爭論，為中國的人權問題進行辯護，用她的自信和自豪感去說服對方。

中晒回力鏢

放棄綠卡已經係最錯嘅一步，美國想幫都幫唔到你

佢老豆係開借貸公司都應該唔係啲咩好人

我又覺得唔係 文化問題
美國生活好 同支那兩回事

D小粉紅成日講嘗嘗社會主義鐵拳 社會毒打
呢D就係真正既社會主義鐵拳啦
一直都講緊班小粉紅連共產主義 馬列毛都未撚識就講愛國愛黨 好撚嘔心

真係關p圖事
大陸d ps你見過幾次真人先會知咩事

是但啦

睇完依個 post 先知內蒙古有養豬場

生完仔

喜帖街？

靚女

佢好似係全家出事先侊然大悟

條路佢自己揀

碩士都咁on9

啲普通學士都醒過佢

點解啲人唔識放上以太區鏈塊
咪點都del唔到

親身去體驗支那民主, 理想與現實

條路自己揀

愚孝

咁咪好囉, 廢事呢D人搞到人哋國家烏煙瘴氣

上面有人問係咪續唔到迫住要躝屍趌路

大劣根本個個都p
只係p多p少

去左外國咁多年都睇唔清楚共產黨 抵撚死啦

佢老豆會唔會屌佢返黎做乜9....

有冇人試下用右邊個張還原番左邊？

好仆街

一個無牌放數佬
盤生意俾當地嘅黑警睇中
用曬公檢法
黑食黑
根本唔抵可憐

好樣衰嚇死我

有冇英文/twitter link？

欺騙視覺效果

唔明 點解小粉紅講野會比人拉？ 佢地唔係對共產黨只會有讚無彈㗎咩？

芝麻仁沒有蘑菇

其實應該持綠卡者等同叛國，希望所有国民正視問題當局立即立法

咪就係

可能借錢幾百蚊比憐居

就話佢係大耳窿

p圖係共產中文！！係ps/改圖啊！！

收到

WFC

咩係包頭??

cls

黑社會

佢自稱有綠卡姐, 真相 9 成攞唔到夠期要返去

邊撚忽孝順
佢家族絕後就係因為佢咁撚蠢
BTW

支那人無一個係無辜
戇鳩先會可憐支那人

呢條友抵撚死咋，佢本身係外國就係既得利益者享盡榮華富貴，佢從來唔覺得自己係韭菜當然盛讚共產黨。而家佢老豆比人黑吃黑，條女一夜之咩財富都無哂當然喊苦喊忽，你試下比佢拎返啲家產佢咪一樣變返小粉紅。

都唔知負評啲人諗乜

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

真，你估人地真係覺醒？
佢係度喊緊佢啲家產比人充共哂咋